# 電池

### 安裝電池

<img src="../fr/images/install-battery.png" width="600px" style="padding:5px 5px 5px 5px;">

### 使用須知

- 拔下電池盒時，請勿直接拉扯電池線，而是用手指捏住連接頭小心取下。
- 請勿同時使用不同品牌、或新舊程度不一的電池。
- 請確保電池插入方向正確。
- 請將沒電的電池從電池盒中取出。
- 請勿將任何金屬物體放置在電池盒的端子之間，否則會引起供電短路。
- 請勿為普通電池（非可充電電池）充電。
